曼聯返歸摩佬冇影 傳周內被炒

【體育】據英國《每日郵報》指出，曼聯周末輸波後急忙乘火車回曼徹斯特，卻不見摩連奴的蹤影，更有傳摩帥今周內被炒。

曼聯周六作客以1:3不敵韋斯咸，連同周中聯賽盃敗於打比郡連輸兩仗，加上中場保羅普巴與摩連奴（Jose Mourinho）訓練時引起爭執，令外界認為將帥不和的問題已浮面。英國傳媒拍到曼聯大軍輸波後選擇急急腳乘火車離開倫敦，返回曼徹斯特，但當中只有球員卻不見摩帥身影，引來更多揣測，不過亦有指摩帥因留在倫敦陪伴家人而未有隨行。

事實上周六輸波後，錄得紅魔29年來的最差開季成績，開季7戰只得10分，更已落後宿敵曼城9分，外界認為摩連奴在曼聯的日子已進入倒數階段，更有傳周內被炒。雖然球會行政副總裁活華特曾表明不希望單純因成績而作出艱難的決定，加上下周歐聯戰線重開，時間上看來不是炒掉摩帥的合適時間，但球迷的不滿，以及差劣成績的確需要解決。

英國《每日郵報》又指，賽後將輸波責任歸咎於球證的摩帥，在賽後記者會只回答了3條問題就離去，然後就被新聞官帶走，並沒有回答被追問有關普巴的問題。

拖舟來了

Daddy

又比人炒

當年屌鳩耶子啲撚屌獌出黎啦
根本成隊就廢
空難死哂佢啦

仲有冇球會肯請daddy

摩三

摩連奴表示，沒有贏波外出食飯慶祝習慣，反而有輸波外出晚宴情況，因為這才證明他不是一個逃避失敗的人。

同屋企人喺倫敦食飯得唔得呀

班黑鬼無腦

唔好呀屌

曼聯又輸一場

國米仲當佢神咁拜 而家成績都麻麻
不過再得罪埋國米真係走投無路

大贏家係廢蛇，佢退休之後曼就無好過

返去波圖

咁聖卡係咪退得休

唔好呀～～ 輸多幾場等出年歐霸都無得踢

即刻遞紙解約

魔佬會留住聖卡西被佢日後捉鬼用

去中超賺尾水啦應該

熱烈歡迎雲爺爺 回歸英超

快啦我屌你

【BBC記者Simon Stone：摩連奴現階段不可能被炒｜體嘢報道】

閱讀全文：

即便曼聯面臨首七輪聯賽的第三場敗仗，但BBC記者Simon Stone表示，曼聯領隊摩連奴現階段不可能被炒。他引用三位前任領隊的例子，說明曼聯現在不會立即宣判他「死刑」。另一方面，〈Telegraph〉記者James Ducker引述曼聯高層的消息指，曼聯沒有接觸施丹接任主帥一職。

【BBC記者Simon Stone：摩連奴現階段不可能被炒｜體嘢報道】

閱讀全文：

即便曼聯面臨首七輪聯賽的第三場敗仗，但BBC記者Simon Stone表示，曼聯領隊摩連奴現階段不可能被炒。他引用三位前任領隊的例子，說明曼聯現在不會立即宣判他「死刑」。另一方面，〈Telegraph〉記者James Ducker引述曼聯高層的消息指，曼聯沒有接觸施丹接任主帥一職。

挽留

餐餐出街食 daddy頂唔頂得順

MU legends!

Wenger vs...
Manchester United
Played: 59 Won: 18 Drawn: 15 Lost: 26

Sir Alex Ferguson
Played: 49 Won: 15 Drawn: 12 Lost: 22

Jose Mourinho
Played: 18 Won: 2 Drawn: 7 Lost: 9

Wenger at Old Trafford
Played: 30 Won: 8 Drawn: 6 Lost: 16

英超19隊聯署要求挽留摩帥

韋斯咸玩大咗啦屌

耶子是無菇的

等比19隊杯葛啦 屌

19000唔係屌車成日換領隊好仆街架咩
拎撚完兩隻盃就唔識人
車路士當年都係頹廢到聖誕先炒摩佬

19000唔係成日屌鏝利金錢足球架咩
洗左幾億都仲係踢到一pat屎咁
鏝都捧到英超利都入到歐聯決賽

仲話united
依家當人condom

管理層會睇埋歐聯表現先再決定

真係椰子是無辜的 昨日果場仲用緊傳中俾廢拉尼頂波

當年起車仔臨比人炒都係咁講

都係搵安柒碌蹄幫手喇

我地暴聯上下都好有戲味

不知不覺變左跟唔上時代既廢老

隻猩猩成日都忽忽地咁

玩留

要永續 Daddy 繼續留在曼聯

摩佬咁垃圾去教傑志就差唔多

如果曼聯對華倫西亞輸波的話

依家先知
廢蛇幾猛料

敢帥 椰子 摩狗

唔好炒呀

Here to help

睇你留言我以為耶子年代同以家個陣容係一模一樣

輸埋俾華西就玩完

連同聯賽盃不敵打比郡在內，曼聯已經3場不勝，而目前聯賽7場亦僅獲10分，是球隊自1989/90球季7場僅得7分以來最表現最差的球季。

千古奇冤
椰子

49000重有咩籍口

廢老踢4424

國家隊？

d英國人寧舍幽默

死力架，成日想迫走摩daddy，正仆街冚家產

冇講過 YNWA
炒你咪炒你

屌，廢蛇場場打多四個㗎

賣鞋你就繼續賣鞋喇咁低質
咁低質9成都係垃圾利迷

耶子是無辜的

去國米啦屌
有哂佢最鍾意嘅球員係度

有講過「你輸我陪你東山再起」

陪隊波
冇話陪魔爹啲

椰子

六月飛霜莫耶斯 千古奇冤雲高爾

有無之前d 人係fb 話摩奴入主曼聯